OU 望落去都幾新淨丫 又係何文田中心位

外型睇落去仲正過三大，幾有現代感

唔好咁啦

我認真的

OU first hon好似仲要好出名

打飛機果個ou仔真係累人累物
原本都唔洗比人笑到碌柒咁

鯨魚望落去都係魚呀 都係喺海裹面游

😀

Ou我唔明有咩問題

Ou同三大咪差唔多

黎緊有新大樓

唔知你笑乜啦
ou>>>>>>>三大

d女又淫又大波

唔知你笑咩啦⋯

搭小巴去恆管

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下
就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學，
所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME
由於我住九龍果邊，唔係好熟新界﹗路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
點知個小巴司機又好大聲咁回應我:「恆咩Q大啊，恆管就有。」
係依個時侯，車上引出一陣爆笑
坐係我側邊個中學妹都引唔住笑左我一陣

我都唔等佢停車，即刻係個車窗到跳左出去

我跑入恆大，即刻搵我個FD對質
我問佢:「依間唔係恆大咩?做咩我岩岩落車嗌恆大會被人笑。」
我個FD聽到我咁樣講，面都紅埋咁答我:「關唔關你事啊。」